工程真係俾狗做

岩岩先放工

You are not alone

屌，本身已經要返6日

乾收銀？？

抵撚死
貪人工高呀嗱

你自己要做狗，冇人阻到你，唔撚好害人

就算返5日都未必好
太多鑊氣谷晒出嚟

大判

好撚佩服啲大佬做到唔肯走

我g錯了

未放點計

ot fatfat

我番大判日日準時走

工人
一早放左工
諗住聽日又射波

算早.

有人用槍指住你個頭，迫你返呢份工

邊間有OT鐘？

其實好多工都放咁夜，好多未收工

你記住，自己係工程狗咋，咪當自己係人先得架